其實自己真係冇咩心願

依世人最開心
唔係同狗玩
唔係聽歌睇戲睇電視
唔係做d咩吃喝玩樂
只係好簡單
有時放假一兩點趁冇人
自己一個上火車
坐到上水
或者搭d好疏冇人搭d巴士
一路坐到總站
冇人騷擾
而家電視做緊關心妍演唱會
原來已經2014
時間太快
快到唔忍心睇返以前d野
但講真
現世又痛苦
將來又冇將來
其實做人
今生今世
都已經冇咩好留戀
只不過費事死咁解

2019831